女朋友要分手，氹番女朋友既方法

我女朋友同我講分手，話對我冇感覺，
我好後悔以前冇好好珍惜佢，
依家我好後悔，有咩可以做？

我寫哂悔過書都冇用

屌到佢冇你唔得

感覺有得逼架咩？ 放過佢啦

但佢仲肯同你出街，會唔會仲俾緊機會你？

做哂你覺得可以做既野 唔得就放棄

學佳仔咁帶佢去旅行

有兩的，一係佢嬲亂講嘢，二佢真係冇feel想分

識過第條

唔好死